入嚟擺底你最高音去到邊

G5

d

C4

D幾？

呻吟聲計唔計架？

利申A09

Lowest D#2
Highest C5

B5

不如個Post講埋性別

：男

計假音？

g點

樓主都冇講
我尖叫假音

真音：Bb4
假音：G5
Vitas個種叫：C#6(唔係成日得)
男 20歲

離歌～！心碎前一秒！

E3 ~ A6
絲

點計?

18000hz

F2~C5

我男

D5左右
男

爆防彈玻璃